搵人印文宣, 大大隻字用英文寫 中共違反"中英聯合聲明"

一定要推到上國際層面!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10